阻你10秒，一齊拯救連登

為咗令連登發揮佢最大功用，覺得需要訂立出post規矩，長話短說
1. 勿濫用嘩眾取寵標題，如「核彈」等字眼
2. 謝絕標題黨
3. 出post前睇有冇人出咗，有就推嗰個post
4. 連source出post
5. 未FC標題加「待FC」

1. 勿濫用嘩眾取寵標題，如「核彈」等字眼
早幾日熱門有成幾個post都係「核彈！xxx」、「真核彈xxx」，但入到去先發現原來係啲連FC都未有，只係得幾張圖加幾句字。咁樣好易誤導讀者，亦都令到大家對「核彈」呢個字反應減細，所謂核彈係應該有哂所以supporting，真有其事先可以叫做核彈

2. 謝絕標題黨
其實香港人個個都好忙，除咗要睇熱門post之後有時真係睇完碌過條題當睇咗，所以唔好再用同內文係完全相反嘅標題，特別係啲撚狗post，真係會撚埋自己人

3. 出post前睇有冇人出咗，有就推嗰個post
明白好多時有突發事情發生都好想快啲出post，但可以用幾秒check check有冇人已經出咗，有就推嗰個post，減低熱門被洗版嘅問題（好似今日無馬跑、101無煙花熱門都各自有幾篇咁）

4. 連source出post
既然大家都喺得人地個網度quote段字過嚟，就唔爭在copy埋條link比大家睇，你可能會話copy段字google search好難咩？但咁你copy條link又好難咩？每日得24個鐘，計埋訓覺得返18個鐘，真係唔係個個都可以篇篇文都copy再去google FC，咁出post嘅用多幾秒就可以慳返幾萬甚至幾十萬個讀者嘅時間，何樂又不為呢？咁先可以發揮到連登最大功用

5. 未FC標題加「待FC」
同標題黨一樣喇，未Fact Check嘅就寫清楚，等就咁睇標題嘅人可以大概知咩事，而入去睇嘅大家又可以幫手Fact Check下

希望可以將連登發揮到最大功用，可以傳達到更多唔同資訊畀大眾！打打下打到好長，多謝你睇到呢度。暫時打住咁多先，諗到再加

最後
光復香港
時代革命

咁長唔知有冇人睇

10連開始

1/10

2/10

推

個個都核彈po
呢個po真係要推

推,同埋連仔最好開一開行動台

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

標題黨真係好煩

3/10

4/10

5/10

1. 勿濫用嘩眾取寵標題，如「核彈」等字眼
2. 謝絕標題黨
3. 出post前睇有冇人出咗，有就推嗰個post
4. 連source出post
5. 未FC標題加「待FC」

我覺得連尼住可以做D 野，例如

5. 未FC標題加「待FC」
＞連尼住可以好似劇透Po咁，幫佢改Topic 加「待/未FC」

3. 出post前睇有冇人出咗，有就推嗰個post
＞連尼住可以Group埋相同 Po一齊，點Design得好要諗諗

6/10

同意

7/10

8/10

根本好多假情報滿天飛唔係意外
而係對家既策略
三毛既戰術已經進化到從明顯分化，到暗中分化
到而家發現分化唔到就改為用大量假資訊充斥連登
能夠阻止這情況既只有大家
1. 唔好亂推post
2. 用多d不推文
3. 要求連仔盡快採取行動ban三毛

9/10

10/10

靠大家推喇

g chi

入嚟嘅幫我推爆佢呀

我要見到呢篇喺熱門，等個個都睇到！

支持

毋忘621 721 811 831

咁我回覆貼啲link，你地覺得會唔會太長
即係好似以下咁

正視聽、行動post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

政府公關顧問 : 以「止暴制亂」之名, 香港面臨經濟掠奪

[緊急] 919 920 荃灣要人

大律師公會：警察無權規範律師及大律師的的職業行為

［和理塞］商場攬炒篇

五夜講場 - 哲學有偈傾：勇武和理傾

各位唔好再傳fake news，未證實嘅寫返未FC！

幫推

雖然唔止十秒 不過推

915
新屋嶺

腿

睇咁慢㗎！

再幫推！D post 真係好亂 有時又重複出！同一個post 追post 就ok 唔好再出新既

習近平臭蟲、改馬名做何君堯都上到熱門
呢個post竟然上唔到？

啱呀
係咪都核彈 變到全部都唔係核彈咁

好習慣，希望有人跟

拯救連登大行動

Push

基本上有三毛，唔好同佢嘈
直接Block，或者講聲叫其他人一齊Block
唔好理佢鬼辯

支持
Btw 少左好多AirDrop
大家唔好懶
Airdrop真係reach到好多連登以下嘅人

謝絕標題黨

標題黨一律block
理得你入面講咩

推啊

建立出post連source好習慣

有道理
連登需要管理

有哂資料support先叫核彈

要杜絕埋呂麗乳瑤用bot帶風向

推. 唔到

真 討論同推測都冇問題
但係唔該標題加翻「疑似」「未證實」

好！

push

仲有不推文回覆
大家善用唔該

推累過街坊唔想再錯

Pish

推呀

好多內文同標題不乎既post

支持

對Bot免疫，直接飛走哂
完全無咗宣傳功能

討論既基本法則

根本依架就無FC依樣野

推爆佢

puau

推一

推，希望大家開post前諗清楚點寫先

同一主題推一個post就夠

推二

同意 最近連登資訊泛濫同埋一大堆神探post既程度已經去到唔想碌連登
希望果啲標題黨可以收下皮 有咩就直接講

完全認同 推

推三

推四

pish

要求加多一樣：唔俾宣傳維穩台

長條撚
幫你推

岩，標題黨好撚煩

推五

推
要所有人都知
D重要post成日都推唔起

撚就長
開波point form埋10秒睇哂

其實唔長
推

試著說「為民除害」

完全同意

之前有人開post講過
乜撚野都｢突發｣又唔加時間
一入到個post原來兩日前既

推呀！！

謝絕fake news呀屌你老母

讚同

真 要推

勿濫用嘩眾取寵標題

721 811 831

唔好意思，借個位

召喚女權！！飯焦當你地女人係雞，你地竟然一點聲氣都冇？！！

推
講得岩

好重要 推

同意, 太多嘩眾取寵post

仲有仲有！而家國難當前，啲無關痛癢嘅文就善用「不推文回覆」，唔好阻熱門位

大家要睇睇，而家係長期戰

agree

Agger

救救孩子

P

我覺得仲要禁止埋推post同借post
如果唔係根本冇意義
大家鬥用時間黎推返自己嗰個post
睇嗰個又晒時間，一堆同標題冇關嘅回覆

自己成日出錯流料，推

同道友講唔食白粉一樣

幾好 推

呢啲認真post一定要推

幫你推

連登不是兒登

支持，唔好好似啲廢老咁成日放啲流料出嚟。

細字體會開心啲
成日追post見到洗版式幫推其他唔關事嘅post會想死

推吖

大把

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

做個有責任心嘅連登仔，咪撚未睇清楚就比正評同幫推

用多少少時間先留言評分

見到三毛嘅post，請冷處理同埋善用不推文回覆

推
D post 越來越亂

行動post 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

721 831

唔該真係唔好乜撚野都話核彈已FC
大佬我以爲入撚咗藍絲group，鳩up冇代價

試過
同埋用電話睇會眼殘
或者唔貼多人推嘅post
主力放冇人推嘅post

推！
但連登已經有好多五毛入侵

講得好岩

分段清楚，我覺得冇問題。

Push 但好多5毛都仍然會咁出post 仍然一堆人沖入去sad

珍 貴精不貴多，好似d bot既文宣咁
開頂置未呀連仔 搞到班文宣手足同我地睇post都咁辛苦

睇哂所以幫推

感覺長唔長都無人睇，或者睇左都照做

btw好文

依個po我有睇哂
實用 要推！！

啱呀

推唔郁都推下

有用post

高質

同意!

光復香港 時代革命

同埋可唔可以少啲就失敗xx已死香港已輸啲灰post
我知要屌醒我地 但睇到無曬動力

係時候換iphone11
我反而會留心睇啲細字

呢樣真，推

重要post

P牌仔幫推

連登個規矩就係冇規矩

Free Hong Kong !
Democracy now!

未FC其實唔應該出post

有啊！唔該曬手足

Tui

要識用不推文回覆

非常同意

如果係fake news 可唔可以直接叫連仔delete post?
因為驚係有5毛狗搞事

想講呢樣野好耐，特別fc ，強烈建議大家ban曬所有偽fc 撚

p

Tiu

其實樓主你個post唔長架啦，有啲仲長
Btw 好認同，幫你推

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

W push

agger

推推

認同，特別時期要拋開舊有陋習，而且唔止而家唔止連登仔睇，好多唔係高登/連登嘅人都會睇。

等抗爭結束再變翻膠

連仔好忙

推，重整旗鼓

咪撚俾藍絲笑返轉頭！

重有唔好濫用FC, FC係要有根有據，提供唔到proof/source, 一手就話一手，聽返嚟就聽返嚟，唔confirmed乜野覺得佢可信唔係FC
當然最首先最緊要係保護自己同source，呢度係公海，加唔加密都一樣

有用post推

我地同廢老唔同

冇錯 我地唔好變腦殘藍絲

推一推，哩個好文化黎

同埋唔好加密先講行動重點，然後非加密就講相反內容，其實對家都有acc佢哋都會睇到，加密咗只係好多幾會撚到同路人

講其他人

真係要推呢個 個撚個核彈

推推推

Thanks! SUPPORT

推 好人一生平安

ppp

有用 推

support

831

推
特別同意第五項

有共識係好事,不過人地跟唔跟又係一個問題

連登仔

真心要集中下情報

我以前做過D forum admin, top post冇 link 冇 source 即俾人 flag，我講嘅係十年前，上連登覺得好出奇，點解咁落後？

推，連仔可以考慮加tag

agger
愈嘈只會無意中推post同引來其他人加入

冷處理最好

一定要

核彈真心煩

是其是 非其非

推
要從回正軌

我地每個post每個行動可能都被全世界睇住
有機會突然係美國國會討論
有可能寫入歷史書
所以更加要小心行每一步

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

成身都係春袋

P牌推唔郁大大力推啊

嘩眾取寵標題好撚黑人憎

連登要upgrade 做連爺

我每次入核彈post都心諗核你老...

推呀

借個位黎推
921 唔係去沙田 唔係留係屋企
係去屯門呀！

不如定埋罰則，唔係冇乜用

推啊屌
fakenews 就黎搞死場運動

唔單止呂麗巴打
有時㩒入個post，全部都係嗰幾幅文宣圖，搞到睇都唔想睇

612 721 811 831

好

樓主係管理員？咁多嗲
跟晒規則就唔係連登啦

冇

我建議可外加分類，例如香城online戰術討論，香城online裝備配置，香城online地圖師出走路線，香城眾籌(飯/gear)，清晰上黎有行動個日就唔會俾擾敵post spin 走

仲有突發要人post有啲明明係幾日後都要來發要人

推得好辛苦？

標題黨真係夠啦

最好加埋唔好再用咩「再咁落去場運動就會輸」

見得多失敗論嘅結果就係更容易導向失敗

幫手推下呢個post，p牌仔推唔郁

讓「Pokemon go」變成「榮光go」「文宣go」

我來了

Totally agree with point 1

推 特別係第3項
有時會覺得幾阻礙吸收資訊

贊成!

無錯，要推

我有睇

真係 將資訊集中 方便大家 而家已經唔再係討論咁簡單

我冇野講

推唔到行動post好sad

太多fake news. 對家想用fake news 令連登不可信，搞散場運動。大家唔好做幫兇！

土

都幾同意，十個post 講同一樣野都幾鳩

輕輕一推

推 流言太多

出post真係要用下腦

十分同意
推

同意！

推
明白大家都好心急好想推post
但太多「核彈」只會削弱呢個詞語既真正意思

tui

有人睇 真心好憎標題黨 無論你個內容幾咁好 好內容就更加唔洗標題黨

推 重整連登風氣 理性冷靜思考討論 勝利指日可待

我想問幾時先比甩P
P牌仔想搞行動但推唔郁真係心淡

推
雖然都會有標題黨
但正一正視聽！

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

糾正風氣

我都發現周街都係核陣當然大家都想自己個po多D人睇，但都要注意大局，唔好因爲個人滿足而令到大家都變到麻目晒，小心狼來了

終於有人講

絕對需要！！！！！

廉潔連登 人人有責

唔好再post假新聞就真，我都上少左因爲咁

講得好好

PUSH
最近見過唔少所謂已FC既核彈居然只係一張自稱FC咗既whatsapp圖
唔係話一定假 但係要用黎做一個有效既指控單憑呢樣真係唔夠
希望大家慎用核彈二字
令到真係有核彈作用既post唔會比假核彈埋咗係底

推！！！

出過撚狗post對唔住已經反醒緊

唔該你 推

置頂

有用要推

又講f唔fc
同假設一切冇fc既事係假既冇分別

成日標題黨好乞人憎

大家留名 每日睇一次

自我约束

突發果d加埋日子時間啦
入到先知原來幾日前

Agree

P 牌會員不能作出評分

921屯門見

冇錯，個個都要打到好撚誇張咁，我知好多野都要追，但係可唔可以唔好大大小小都核彈又突發乜乜乜，入到去成堆估下估下估下，人地講你又信

推緊喇

呢個post一定要keep住係熱門 時刻提醒

宜家連登係信息氾濫 不斷有核彈post 或者同一件事可以有幾個post 先唔評論有咩目的 但正常見到一個資料整合post 都會係入面討論 再開一個又係重覆既內容 而唔係有咩突發野架喎

最終我地見到最少既係咩post啊！？ 係行動post啊

推行動post唔會嫌多 成版熱門都係都冇人怪你 行動先可以令我打破標題黨 分化撚 風向撚

標題黨真係好乞人憎, 我理解大家都想自己既睇法有人睇, 但可唔可以唔好咁嘩眾取寵? 心血少D都俾你嚇埋

全部人同我認真睇一次

核彈！！！
香港警察核彈當食生菜啦

推！

感謝手足

樓主自己都係標題黨啦
點解唔可以係標題講明主題係咩？
你知唔知呢d 帶唔出意思嘅標題係會令人厭倦閱讀？

而家每日都有大量資訊
我寧願你呢個post嘅標題係「必睇post規矩」之類，明確寫清楚好過

推阿屌，唔跟就係鬼！

第3點非常同意

推
次次都話核爆
爆到麻木晒 真正要推既野又見唔到

收到

Totally aggar

希望大家見到唔啱格式嘅唔好推

一齊推活動post
大西北要人
921屯門見

連登越黎越高汁

TUI

呢個post一定要keep住係熱門 時刻提醒

宜家連登係信息氾濫 不斷有核彈post 或者同一件事可以有幾個post 先唔評論有咩目的 但正常見到一個資料整合post 都會係入面討論 再開一個又係重覆既內容 而唔係有咩突發野架喎

最終我地見到最少既係咩post啊！？ 係行動post啊

推行動post唔會嫌多 成版熱門都係都冇人怪你 行動先可以令我地打破標題黨 分化撚 風向撚

推。

我寫得長過你都有人睇，推

啱

比錯負評對唔住

呢個真心重要

推！
個個用家都要留意！

先閱讀規則

呢個真係要推
大家一齊做好佢

待fc 好撚重要

基本上同意，但係如果有標題黨咁點處理先？你放過佢地就無阻嚇性。

所有人show block user 定係點？或者起碼block 佢一個星期？

呢個唔推唔得

呢啲好早就同連仔講過哂
講唔聽
反而更加花招百出

睇左最後黃字

Well said

Up

連發資訊雜亂到停左成個星期唔睇了

推！！！
fake news 只會破壞信譽

BB彈當核彈嘅人真係戇鳩鳩

無錯 認同

幫幫手

唔算呀話 起碼重點擺左係頭啦

空氣推

exactly!! 每日都要推

有用

pishpish

開po要考牌

真 獨立思考

有意思

up

幾有用, 推一推

唔好開重覆po真係好緊要
成日都係俾啲重覆po洗版

btw樓主瞓多啲啦 一日瞓得6個鐘

同埋重要野注意顏色
暗黑模式睇唔清藍色字....

同意
尤其真係濫用咗核彈

Pish!
That’s exactly what we should do!

Posh

推啊！！！！！！！！！！！！！！！！

好撚同意 好撚重要 好多人講過但標題黨成日唔聽 無左可信性真係會玩完

推，我有睇

推 唔長

推,出面好多POST都係咁既情況

agger 乜都核彈真係好撚煩

有用，推

721
811
831

大大力推！

3真係好撚重要 成日都係咁

光復香港
時代革命

值得一推

連登都要光復下

咁樣好易搞撚到資訊爆炸得黎搵唔到幾件有用既資訊，最慘係執到都唔知真唔真

支持樓主既出Post 自律公約

gchi

唔算長 寫得好好
我地好需要新嘅版規

同意 推

推
FC精神好緊要
唔可以浪費精力追流料
大膽假設(或FF都好)
都係要小心求證

推你

求置頂

721831

好👌
支持

講得好好 推！

不反對

長推！置頂！

推！雖然p牌⋯⋯

下次再有標題黨直接BLOCK算 撚尻手足

agger
標題黨就黎要同黑警一樣架喇

推推推推推推推

G持

No fake news

No 假標題

推 唔好令我地呢邊失去公信力

依個post真係一流，
講中哂我諗嘅野，
大大力推！

睇晒

長期置頂
樓主不如每幾日重開一次此po
而家沉得好快

未fc—》呢個好野

標題黨死全家

第三點 推

點 1 想講好耐!
係又核彈，唔係又核彈。

Ching ho ball

1. 勿濫用嘩眾取寵標題，如「核彈」等字眼
2. 謝絕標題黨
3. 出post前睇有冇人出咗，有就推嗰個post
4. 連source出post
5. 未FC標題加「待FC」

有point又寫得唔錯

Pushhhh

叫連仔開活動/行動台，唔知有心定無意，有活動前一日狂出post引毛推，希望各位巴絲醒目。

除非係一啲非常重要嘅post 可以洗版之外
樓主嘅建議都幾好

721

非常認同

P仔無得推熱門但都好想推
最近啲核彈post真係有啲走火入魔...

認同，要推

其實一至四都真係好基本
應該不嬲都要係咁

拯救連登
謝絕fake news

立即普選 否則攬炒

P 牌推唔到

推 而家連登好多重覆post

屌你

推 標題有統一格式或者字眼真係幫好多

不求永遠置頂，但懇求解1001

重要post!

AGGER 連登呢個風氣真心唔得 特別係FC

有用post推!

推 非常時期

真係有需要

真係要管理下 如果唔係會睇得好辛苦

推 唔好乜春都核彈

Tuiiiiiiiii

推
有用

Fact Check模式統一化提案

推

贊成，有時真係太忙只睇熱門，但幾個都係假標題

幫手推

極度同意, 乜撚都話核彈. 盞比人笑啦

最憎標題黨

612 721 811 831cctv 新屋嶺

本席認同

真，見到話有幾個核彈，入到去發覺原來fact check都無，再見到核彈都唔想入

核彈呢個字真係好on9
係又核彈 唔係又核彈

推!!!!!!!
尋日ay個記者會後
明明應該針對黨鐵要拎cctv交代唔見左3個傷者係邊
結果個個去玩陰謀論

十分同意

Agger push

光復香港

正

頂置呀呢個post

😉

推下先啦大家

呢個po好重要，呢排比太子站8.31疑似死人既事件搞到本身既秩序亂哂。

我明死人係大件事，但唔好再未fc既野講到真既咁再亂傳，唔好淪落到變藍屍，尤其twitter果邊好好注意自己既言行，國際戰線拎住好牌，唔好傳謠言而哂左

希望大家勿忘初衷

真係有用永遠冇核彈

831 831 831

831 打死人

仲有係集中討論
出po前睇下會唔會有類似嘅po已經出咗
避免同一時間，有十幾個同一事件嘅post上熱門

仲有係盡量避免待fc post 出現
最好搵到有力真實source先出

你單機啦

真係好撚多標題黨
fake到臭晒

推有用post

推多次

total agger

612 721 811
831 新屋嶺

推，高質

強烈支持

另可考慮P牌出文default 不推文

多啲推有用嘅po

推，繼續改善

推 唔好搞死連登大家合作少少

G CHI

Ok

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

正確

杜絕標題撚係冇可能 先唔講有五毛假膠 總有班隱性attention seeker要做標題撚引人入去睇佢地d精闢見解

推啊！重要

唔好懶呀大家，加油

Rui

超有用

P牌推唔倒

同意
行動post要推上

唔好懶，美國啱啱先做完嘢，大家仲未輸仲未贏，改進活動前一日嘅習慣，集氣活動

完全正確
一直都係咁樣
1. 最緊要唔好令POST重覆又重覆, 開POST之前自己搜尋關鍵字
2. 任何標題黨一律BLOCK
3. FACT CHECKED太濫用
已FC既最好貼埋證據
4. 新聞、公告最緊要貼埋LINK
5. 切勿修改新聞圖及影片, 減低抗爭者公信力
6. 請勿捉鬼, 隨意分享抗爭者衣著打扮相片或影片, 除非係已證實既警察臥
底

同意。另外建議用 [un-fc]

我支持你 要膠等我地贏左先一齊膠

咁短都話長

撐

推
推
推

但如果明顯造謠例如ps圖, cut片（ 來斷章取義） 一律當鬼

啱
乜Q都核彈
核核下見到核彈都冇動力再入去睇

同意
核彈真係用到好撚濫
明明只係普通文宣

再推

我睇晒

有道理！方便大家睇post吸收資訊！

建設更好連登！

好想瘋狂正評

推，最近愈嚟愈多標題黨

Push!

呢d基本野啦

裝備討論行動討論喺活動前一日竟然全部沉，各位聰明嘅。

值得推

非常同意
啲核彈十之八九都係未fc , 乜都話係核彈
我明有啲人想大家關注某啲事件，但吓吓亂講核彈只會削弱真核彈份量

有啲on9成日都有人幫佢推到上熱門，點搞
冇乜人記得用不推文回覆架喎
冇乜人用起底功能架喎

好撚認同
八月開始上連登已經無咗之前好intense好明確清晰嘅感覺
想搵有用嘅post都要慢慢搵

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

好撚多咩 已fc/突發/核彈/真相大白/。。你老板標題撚

絕對有需要
仲係好多人盲目推post

推！！！！！

好文要推

推呀！

好認同，少左好多行動post

lee d yiu tui

認同，大家要先查證，假膠即block。

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

講左好多次
出po前諗清楚la屌你地

大力推

p牌推唔到 支持

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

推 有用有效率啲

標題黨正仆街

推。 ....小弟仲有提議，我覺得我地要搵定一個backup forum for 運動。。。。如果連登一收皮，我地同兄弟姐妹會斷線。。。。大一輩，好似小弟家姐，用fb, ig 多，好多野都系靠我share 比佢。

推，認真post

呢個要推

光復香港運動

次次見標題黨都睇都唔睇
負皮 上一頁

做慣標題黨就會變成成日唔fc就推假消息
千奇唔好做標題黨

推 成日都標題黨
入去第一句就係對唔住呃左你入黎

真正要人啲Po 又俾人推撚走晒

認同

呢個要推 支持！

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

乜鳩都核彈真係好煩

早就應該啦 狼來了既故事大家都聽過
依家我地最緊要係擦翻靚自己招牌
建立翻形象同公信力俾外國人睇吖嘛

喂，個春袋露晒出嚟啦

push!

冇力推！

推，身邊太多人share fake news但係話極都係咁

推唔到但收到

lm

睇每段heading都知你想講咩
唔該哂巴打！
推！！

有個底，連登嘅作用就會更加發大！

人手置頂

連登仔自我進化啦

支持呀，可以集中精力跟post

831 811 721

強調FC咗未真係好重要
921屯門元朗見
922機場見

咪撚再乜7post都加核彈
真係好撚柒煩

推，仲有唔好玩膠

好post一推再推

再長都幫你睇

真呀...要救連登

我認真出post用正經標題同用誇張標題嘅反應差太遠...

Agger!!! 推！！

toi

多謝好提議

係啦

好撚多標題擋
又多假新聞

推
非常時期要用非常做法

好重要，推

推
下下核彈 fc真係好煩躁
又唔係咩大件事但又十鳩幾廿萬個人推

想講好耐
push

推～

有冇可能去同連仔申請將個post置頂3日？
為左令個討論區風氣更好 踢走啲垃圾fake news

試下去站務台開post?

咁我推呢個

P牌照推

好緊要
幫你推

推 標題撚真係好乞人憎

要highlight睇

推！

好撚多標題黨煽動大家情緒同風向

標題黨真係至撚乞人憎
又唔諗吓會有人search post搵嘢
撳完 先知混吉

推 講得好啱

支持樓豬 但你自己都標題黨 又話10秒 咁撚長段野 點睇得哂

好主意！

推唔到，支持

同埋唔好下下引用樓主回覆，會增加回覆篇幅
同埋善用不推文回覆
假膠風向咪理上一頁

10秒睇哂

P牌仔表示支持

推 有用

推呢個

Pushhh

輕輕一推

push
唔好乜都核彈

大力推啦屌

推 呢個重要

921 光復屯門 元朗靜坐
922 和你suck
929 全球反極權

721 811 831 921

。

721 831 101

咁都仲熱門，平時俾人洗清晒

PISH

得罪講句，就係因為政府有管理你地先不滿

依架走黎講返轉頭話需要管理？你有咩資格嘈？自打嘴巴？

你係連登可以講咩都得，同樣你岀到條街講乜都得

反正謀殺論就算網上講/現實講都唔需要代價

柒左啲人最多咪潛水

我睇撚到核彈兩個字已經唔撚洗再㩒入去

（成也連登，敗也連登）
共產黨必然部署重兵在連登，不能給五毛，打手 利用公開論壇的弱點，開大量「風向 Post」「鳩 like Post」「Fake News Post」轉移視線及帶風向！

不然會很快「支那化」，變成下一個「香討」「百度貼吧」「Baby Kingdom」
推

話說連登應唔應該加個tag功能

g持，還我6月連登

agree
p牌仔推唔郁 交比你地啦

推住先，齊齊諗啲建議，做守則

睇緊

Push please ban 3毛

推，d核彈post煩撚到仆街

想問
話阻你10秒
㩒入黎係千字文
呢啲昆人嘅標題係咪都應該管制下？

推上去以表支持

呢個要長期置頂
呢排連登風氣好差

一定要睇

同意
係唔撚係都核彈

推 唔想連登死

Can’t agree more!!!!!
Please everyone reads these rules and follows!!!

One Tui before sleep

同埋唔好次次講「乜乜乜點解冇人講」
內文就話係咪當義士係condom係度分化
都唔知講左幾撚多次態度好D唔該

Everyone must follow these rulessssssssssssss!!!!!!!!!!

好好既post

簡而精 可取

還我高質連登

推，啲標題黨成日搞到啲資訊好亂

運動冇大台更要靠各位自我修正

同意，但第4. 如果係貼支報就cap 圖，唔好貼link 幫佢賣廣告增加點擊率增加廣告收入。

得罪講句
你自己中咗你列嘅1,2,3項規則

講得好 幫推

好有用

Push push push 🔥

仲喺熱門

推爆 呢排真係太多標題黨+核彈po感覺好似鬆懈曬咁 開始心散

贊成！推唔到都推

認同 推推推

到時真核彈到手
都唔知開咩名先有人睇到

呢個就核彈po喇

推呢個
連登仔合作啲

請樓主評論下點解我呢啲軟件台post推唔到？
民智就係咁，獨立唔係一條出路就係因為好多同路人仲讀緊政治幼稚園
搞到咁樣不如歸英歸美學下做人馬仔先啦

5

推唔倒都推

推，乜9都核彈真係要戒

pushhh

晨早起身 推一推

推
can't agger more

一起身就唔見咗

火星撞地球

而家先知
謝提醒

嗯嗯大家一齊各自爬山，確保連登資訊快狠準

祝香港早日光復

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推啦

支持!!!! 集中火力推一個主題嘅嘢好過分散嚟

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

推。最怕標題黨

有 我幫推

Tuiii

永久頂置

睇嚟場運動去向既重要性已經不及何妖同佢隻馬既新聞了

Lm

啱啱見到有人用未經証實既陰謀論做文宣，張嘢風格好似法輪功

推呀

唔好再比fake news玩死

推，勁多重覆po 睇到燥

好討厭班友係又核彈唔係又核彈
攪到到時真係有核彈就冇曬核彈feel

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推

認同, 推!

10秒點睇得完 標題黨

同意 成日核彈 好易核彈疲勞 唔想click入去

有一D規舉是好事

P牌推唔到,留言支持

今日又見到堆偽核彈post
BB彈黎架咋

成日有撚樣出新聞唔連source

根本就要啦

仲係好多呢啲Po

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

應該要push 到佢置頂

推呀屌

係咪以後唔比鳩up出膠post？

光復連登

有用文，要推

推爆你!!!!!

真, 資訊要精鍊+準確, 討論要集中, 咪撚用謠言洗板啊仆街

支持，唔好浪費資源

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

咁我想問戰術post肯推未？

連登已死

呢個要推

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

真 唔好下下都用誇張標題引人
狼來了呀屌
仲有要人 要人 又唔係標題打埋咩事
嚇撚死咩

推!! 仲有謝絕auto reply

post name 真係重要，push

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工

核彈！陰陽眼發現...